on撚柒鳩！？【第一滴血】尚悅．嶺首錄撻訂 發展商沒收19萬

本周六展開次輪銷售的恒地（012）元朗尚悅．嶺，首錄撻訂個案。成交紀錄冊資料顯示，項目1座1樓F室，1戶間隔，實用面積270方呎，屬項目最底層單位，本月6日以387.982萬元購入單位，惟簽訂臨時買賣合約後交易再未有進展，料買家撻訂離場，發展商沒收5%訂金，以樓價計算即沒收19.4萬。

明明加價都撻訂 條友有撚柒病？？？

AA做野姐

錢多得濟？

買家賺夠了 比發展商賺下